而家街邊d廣告有QR Code, 有冇清真係會掃嫁

掃完好似好牛b
利申 未試過

牛B

大陸野QR code梗係要配合返大陸字